[PS4]FIFA18 Pro Club 招收有潛質及有位置感之球員

本球會現正招收 有潛質及有位置感之球員。

本球會以4-2-3-1/ 4-3-3 為基本隊型
平日大約晚上9:00～1:00上線 如人數許可可以再夜少少。(假日看球員人數決定)

球會宗旨：以整體利益為出發點,不個人主義，與其他隊友有良好溝通，配合領隊指示發輝出各隊員應有實力。

球隊日後將會參加本地比賽以增加經驗及改善踢法為目標。

以下是招收球員位置

前峰一名：主要可以做到hold波 等其他隊友上前交波及有一定門前把握力。

翼峰一名：主要可以拉空對方球員有一定扭球技術，如果前方太多人可以傳波比中場再次組織。

兩閘各一名：有良好防守意識，不會亂出腳，壓迫對手橫傳機會。有必要時可同翼峰overlap 。

中堅2名：有良好防守意識可配合中場組織。最好有一定控球能力不會亂解圍。

龍門一名：有快速的反應能力，看準時機出迎，可同後防溝通配合組織。

有意者可TG:
非誠勿擾，謝謝。

推

球員名額已滿多謝各巴打支持。